\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №7\par
з курсу ``Автоматичне проектування комп'ютерних систем''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконав:\par
Михайленко А.В.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2010}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}

\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section*{Лабораторна робота №7. Автоматизація генерації аналітичних форм булевих функцій з табличної форми}
\section{Завдання}
\begin{enumerate}
\item Розробити модуль генерації аналітичної форми мінімізованих булевих функцій з попередньої роботи (Лаб.6).
\item Реалізувати засоби збереження результатів у файл формату VHDL.
\end{enumerate}

Варіант 7211 = 1011;

Базис - NOT,2OR,2AND.

\section{Опис програми}
Оскільки вихідні дані функцій після мінімізації вже приведені до необхідної форми, залишається лише зробити каскадування для забеспечення необхідної кількості входів термів та їх кількості.

\section{Код}
\lstset{language=Java, basicstyle=\small, commentstyle=\small,numbers=left, numberstyle=\small, numbersep=5pt}
\lstinputlisting[breaklines=true,columns=flexible,caption=VHDLtransformer.java]{VHDLtransformer.java}



\section{Висновки}

Отриманий VHDL файл є повним структурним описом заданої схеми і теоретично готовий до симуляцій.

\end{document}

